有無殺君堯事件苦主之前因為以為佢係英國執業律師而投票俾佢？

唉，我諗著佢係英國律師，信譽一定有保証又有公信力啦，咪投俾佢囉
點知原來好似係假既
可以點做

全家四票俾晒佢 有無搞錯

還我選票呀

業你老母
係葉

on9仔

我啊 我老豆老母都因為佢係英國執業律司
覺得佢好可靠又專業而投佢
我呢家好後悔 重新黎過一定唔會投佢

原來淨係執過葉

我見佢斯斯文文，點知問口埋口殺殺聲

我有十幾個親戚都係咁投左俾佢
感覺俾人扼左

欺詐啊

佢係英國律師，不過冇執業姐

同假學歷事件一樣，不了了之

重有冇比過關於英國既法律意見比你老豆老母

因為佢喺英格蘭及威爾斯做執業律師，有經驗覺得佢熟悉普通法，能夠發揮對香港立法會運作有極大幫助，對幫助香港市民喺法律問題或對香港發生嘅問題，能夠運用佢喺英國執業嘅經驗做到公正持平及有國際視野！

而家點先呃左張選票又做左立法會議員，但係原來喺英國及新加坡全無執業經驗，咁我就唔投佢喇，我投番李卓人喇，係唔係重選呀？選舉主任！

咪係，如果一開始知道佢唔係執業律師，我真係唔會投佢

咪係

可以比咩意思